黃色貨幣？ 黃色員工出糧可以部分/bonus 出黃幣，去番黃色商圈消費

重點係將成個經濟產值係政權度割離

附帶逃稅效果

跟手捐款，抗爭援助都可以用電子加密貨幣形式逃避查封

手機錢包形式，QR code / nfc 形式比錢

諗起都覺得其實唔難

加密貨幣
yellow coin

美金

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

正正係樓主諗法 但po已沉

整個加密貨幣，係矯枉過正